點解突然冇人再用電話鈴聲？

當年不斷搵鈴聲黎down

一直都係震機

從來冇用過鈴聲

當年個個都down

一樣 學生時代已經慣咗

冇人搵我

嘈到人既野, 係d廢老先做

日日都turn on鈴聲,唔想miss call,
好撚唔鐘意人地因為turn off鈴聲而miss call
電話唔用黎聽電話買黎打撚咩,打得電話俾人都係急事
不過好似大部份女都鐘意震機

當年係後生仔先識得整電話鈴聲(特別係流行曲果類覺得好潮)->返學都帶埋部電腦->比個cold call撚伏到上堂響左->自此開始習慣靜音

同忘了愛一樣 時代已去

轉用apple機後
之前要用itunes 轉落手機
自此覺得換鈴聲好麻煩

因為而家有WhatsApp
會瘋狂叮叮叮

有用
不過返工靜音
收工又冇人打俾我

因為開左聲一想影相會喀擦聲
有次screencap唔記得關聲 部機對住人 好尷

冇人打電話黎, 個個都係send message

以前D 電話, 除左玩鈴聲都冇其他野可做..

有，自己cut鈴聲，鍾意用邊首就邊首，不過無人搵無咩所謂啦，電話響就九成都係啲垃圾電話，仲有一成就係阿媽

講電話嘅人都少咗好多,
所以靜咗好多

直程冇響過

應該係自從少咗打/聽電話，下下都text之後。

忘了愛成為人生大贏家

有用，不過由翻工搭車到放工搭車都係震機，個個翻工放工都瞓教驚嘈到人，係翻到屋企或者係條街先會響，驚miss call, 因為大部分屋企人同親戚都係直接打俾我，係得fd先會send message

有用

因為電話聆聲一響，次次都嚇親自己
自此之後一直都係震機

搵工果排會開聲之外其餘時間都震機，覺得反正冇咩機會聽到就懶得搵